如果有勇無謀，咁同啲左膠一樣都係膠

唔知你係咪鬼，可能係可能唔係，我唔知所以我唔會亂屌。

我唔講係咪鬼先，當你係義士，但冇計謀，衰啲咁講係鳩做。

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

劍與盾用之有時

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"